[PC/I/A] 為美好的世界獻上祝福! FD（39）一周年大洗牌 + 日服PC版即將於DMM上市

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版Facebook

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 每日次數限制3次
全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算
每週一香港時間11:00AM結算(日版)
繁中版不定

EX競技場
純粹刷料 不設排名
同樣每日3次
越高分獎勵越好

用寶玉&貓板為每個角色開啟試練
提升特定角色能力
後期可開啟專武(日服已開放, 繁中版仍未開放)

二樓 - 新手須知:

元素週期表 (非常重要)

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
可以參考攻略網評分
歡迎留言問連登巴打

不分日/繁中

物理過氣人權角 破防(大) 上暗

物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗

補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)

爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮

第一王女 - 高輸出物理角色 (咩版本都係S/SS級)

煩膠 - 自身中加速 大技全隊物攻大UP

凜: 必殺技儲氣UP

不論日台 暫時無咩用嘅角色
只有EX競技場會有上場機會....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

來源: LIHKG #36261:岬明乃
吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

仆街以為FIX曬啲走位多餘CODE
點知4樓漏敢個換行

2

lm

隔咁耐終於準備出專武

G持

我d李依圖呢

棗神

Lm

LM

排到13先有隊物理

台服賣帳 開服開始玩
27 4星角 全活動角都打齊
有雷姆 emt 女僕惠惠

初始卷換乜好，差隻御劍先齊
定換芸芸維茲果啲好

初始維茲d技唔掂
芸芸本身有既話我覺得換冇既禦劍先好d

我驚換完男人會好多男人跟著來

難得而家男人一隻手數得完

留名

如果係用愛玩咁是但啦

能力黎講男人都唔差 禦劍未來都會取消粉毛做物隊既buff 小奶 輸出位
渣真都差唔多 只係變左靠小技buff大技奶/叉電
雞蟲個位就尷尬左d 依家大降防冇乜人權

最後唔夠快出錯技同a小左下
不過呢個分應該頂唔到幾耐

開始唔識玩呢隻驚

係咪跟youtube果個？

依家d小怪好多血
抄完都要自己試順序
youtube邊個我琴日剩係睇左條用水惠既
依家跟第1轉左用光惠打

youtube有個272萬配隊差唔多

今期小怪唔止血多仲打人痛 比人集火就直接死一隻

隻game可唔可以唔同裝置玩同一個ac

而家關關都當打王咁打咁輸出
都係得1隻

日版出左DMM之後可以PC/手機咁
不過唔可以同時

我覺得好過上期喇
今期有emt加防補血 boss關小左好多意外
小怪正常都係俾人打2下都還可以
最煩係出最小數差小小先夠傷殺怪

Yeah 搞掂

台服既大家記得要打夠100隻活動BOSS
任務會有紫幣

原來台服下week就萬聖節

紫幣就算啦

競技長期2000內
附售後遊戲教學服務
價錢同之次巴打差唔多
payme交易

費時有人唔知
橫掂今期有協力，唔洗體都刷到

唔夠紫幣換第二件女神武

吓唔係咖啡廳嗰兩隻咩下隻boss土屬嚟㗎喎

聽日咪咖啡店,下WEEK 就係萬聖節

係喎今日已經星期二

準備了，王女

價錢同之次巴打差唔多
邊個巴打

一個豬柳強

依家第一果隊好似好用d

呢度得你透露過價錢
我記得好似同你個帳差不多？

競技場排3xxx係咪應該唔會跌出5000

本身1千左右
無啦啦auto打到21x萬就上返頭250

屌啲死西蛙好鐘意集火

吓，唔係仲有忍者池咩無睇直播又改咗？

仲勁撚高暴擊

未入王關 先走一件

第一:競技場屬性對應變弱火，第二:彩票可以打王獲得，女主持人說打的王就是南瓜，那就是萬聖節了。(主持人有直接說出活動的名稱，那就是萬聖節活動的中文翻譯)
BY 巴哈

其實惠惠係用黎炸青蛙定炸王
見人係聖誕維G emt 光惠（sup莉亞）

頭post

新PO LM

cap低當抽咗

吸毒差1隻就滿技 惠惠井
點解又係咁

台版嘅話之前個帳限定4星數量同你一樣
係無泳裝凜
但有泳裝智障

炸青蛙好嘥啵

緊係炸王喇

風惠惠係咪必抽？

女仆rin果隊？
打成310 都唔知點打出黎咁勁

ys

4*唯一ex魔攻buff(暫時)

依家慣左wave2要爆一下凜大技拎多20%先

感覺台服又會過兩日就出啲特別POOL比人抽
我都係唔抽住睇定啲先

太難玩了
我果隊感覺300已經係極限

日服呢個pool已經係1.5倍pool黎

佢嗰隊好易比啲西蛙打亂個plan

我拉左兩野十連白果凸

心急的白仔

見到惠惠好難忍嘛

話時話台服今期活動會跌龍鱗
好似應該刷晒啲牛肉佢

原本中間有忍者池都諗住30小抽試試
而家下星期萬聖池真係唔搏算

thx 巴打 不過是但啦 台版冇點擊助手冇時間同佢續下打了 日版dmm電腦係咪可以用按鍵精靈 手機可以玩其他game

屌你咩抽到吸毒滿技都唔中惠惠，要井出黎

同你一樣

好彩食技水有返啲運
5支就食滿咗招大魔攻up

你地覺得應唔應該留石等抽萬聖節角？定係都要抽風惠，有魔buff好似好勁咁

依2個pool 4隻缺一不可

抽到破産

下？咁大鑊？

你二十抽齊兩個pool怕咩

輕鬆井左又6pack石

個人認為如果追求排名隻風惠一定要有
Ex魔攻up+自身魔法大up 淨係呢兩個已經要抽
賽西莉要等新必後可以一用 課長建議追
萬聖節 王女唔駛講
芸芸如果缺火法就要追(四星火法而家得兩隻 遲啲又有聖誕火維茲)
分
我自己就留石抽萬聖節
唯有用住光惠先(如果冇魔改)
照形勢限pool好快又會黎 分分鐘三月就出
儲下石先 出聖誕前要夠250抽

風屬而家台版好似好難組魔攻隊

咪就係 唔抽就笨

風惠 女僕艾咪 風吸毒 風有夠會

諗住光惠+風cl+風琳恩+emt 最尾未諗到
一係buff魔攻角/風刺/三星艾咪

頭先抽左2個十連白果左呀

活動隻芸芸唔係風屬

啱啦 邊緣人呀嘛

本身都諗住升黎用先發現唔係風屬

台服賣帳 開服開始玩
29 4星角 全活動角都打齊
有雷姆 emt 女僕惠惠
附售後遊戲教學服務

payme交易

都幾唔夠寶玉用又想升下凜同吸毒d祠但又想留黎升專武

吸毒專武不如用返水杖算啦

活動boss打10鋪有7鋪跌彩鱗

巴打大課長

屌你老母20抽3隻4星都係新角，但有2隻都冇撚用

台伏大課長

自己覺得常注pool 唔好補底了遲下爆抽限定會補得番
利申 開服以黎補過兩次底

同埋我個acc 抽極都唔會出4星既任何惠惠 rubbish planef

唔係咁易架葉師傅
我都算爆抽過4次 依家都未歪得返2個女僕獸人同2個紅傳說
仲要初期吸毒都冇 (雖然冇用)
個池越溝越稀 井一次有接近9成係出唔到特定一隻舊角

係咁出琳恩 克莉絲 lalatina 暗刺 多到要賣
夾堆課左多過1萬都係唔出惠惠

灰到咁？

我第一下 on99 補兔修塞西莉底
最後都唔係太用 之後又爆抽歪到滿技

結算前又碌返入250

可以歪還可以歪 係勁既就一定要抽左先
遲d女僕琳恩夠可以歪 唔通唔抽咩

手上冇石留番萬聖節限定先再爆

除非有大把$做超級課長

Ex 闇黑較弱 即係用暗屬性會好打啲？

pu唔抽驚你等多1年都歪唔到
唔好害人

唔係
致盲招技

有石咪抽幾下有就有冇就算鳩數
除非對某角好有愛

進取啲都要抽下博下咖喎
依隻game pu機率1%已經算高
課唔課都好
要抽嘅重要角色真係要博左先
最多唔抽到乾

想講最大問題都係卡池太近
惠惠之後萬聖池
光琳恩之後聖誕維茲
唔知點分配啲石好

exactly
上個女re:0限定非洲人補完底過三個星期就又有限定
我預左我個acc 繼續非洲先諗住限定pool一野爆

日版會唔會升哂d常用角上5lv祠

我嘅做法係要抽嘅Pool有幾多抽幾多
課張月卡感覺上會好啲嘅

我有升
所有常用起碼6火(包大技2
之後揀角色先升專武
唔知其他人點分配
不過我覺得頭5用料算少
應該唔難升曬咁多隻角色
不過中後排可能會因為競妓場無貓板獎有啲缺
不過印象中你前排應該無問題

惠惠去咗邊

開三

台版冇日版咁耐 感覺料缺好多

低b game隻蚯蚓又大物防up

我自己得6個開到5火
其餘一半2-3一半1
暫時貓板淨係夠升2件+5專

依家風屬物理太廢
up唔up物防都一定係魔隊高分

紅色寶玉極缺

台服幾時先有4星自選
我仲未有4星琳恩
逼住要用3星

開左11個5火好驚之後唔夠料用

你仲有幾多玉同貓板
貓板有特選2-3倍反而儲得快
但玉平時跌得少嘅話根本冇其他辦法儲

開得咁快
你仲夠唔夠材料升專武

唔係話3星滿技好過4星？
我都冇4星rin用緊3星

如果4星 1/1/1技應該就係3星滿技好用啲
但隻4星比我做SUP都好丫

貓版仲有廿幾三十，暗20 紅 幾粒 綠50

暗17 紅43 綠36 貓版39
不過得8隻5火

今舖個競技場好難打高分

我係咪太儲物狂

我始終傾向限角先抽，邊隻強抽邊隻除非課長，點抽得咁多樣野
最近都係抽歪出雷樹蘿，反正唔係限，抽抽下就會中

月卡其實抽唔到幾多次
特別係台服活動快到咁
而且又無乜bugs可以收石幫補家計

今期ex好容易十星

On撚鳩 3場有2場第1 wave減速，1場3隻暗哂

外掛隊輕鬆300萬

一見到魔法直接上3充電唔洗諗

有EMT做咩唔用?

好想要4星琳恩
雙奶根本唔會死
3星琳思幫BOSS減速反而儲必殺慢左

W1減速真係好撚智障
中咗就auto算

諗住風法隊高傷d

風凜破防正

我無
今期食得屎

抽風屬up

今次競妓好難打

隻蚯蚓硬到pk 都唔知係唔係魔改咗

不嬲都咁硬

用魔隊啦練習試過240萬

全競妓最硬應該係佢

我用琳恩，風cl，2星風有鳩會，風刺
又試過用埋風獸奶
都係得百2~百3萬
物理隊最幔都係百5萬

sup角究竟用同一隻角 但 廢sup技好
定 唔同角 但加攻sup技好

同問 同一隻角sup 4星 同 3星加啱屬性攻
應該落邊隻

我會直接計數睇下用邊隻SUP高攻
不過我只係直接就咁乘%

如果想準啲可以上網搵計數機
例如

競妓EX你地點打
我用左雷奶EMT加其他最大力既都唔理想

3叉電搞掂

邊3隻有
好似得emt泳衣智障同之前隻暗獸奶有
我冇暗獸奶

痴撚線打得百四萬都排千四
但排頭d人依然係二百幾萬點解可以爭咁遠

ex都練習

佢講緊日版

人地講先炸再emt咪試下

中間個gap好大 講緊180萬已經100內
遲d出左專武應該仲誇張

完全唔明點解前面個個都係re0惠惠
上次都已經係咁
明明唔岩屬，普攻廢，仲要唔食火屬
爆裂都冇撚用
但排頭困班清一色用佢
要加速雷奶唔夠咩

係囉
其實就算啱屬我都覺得惠惠唔好用
普攻廢得太緊要

玩到而家都仲未明咩
魔隊9成有奶根本無幾可用到back2
得惠惠可以快速輸出完就落場換人
更何況re:0版仲要有全體加速&中魔攻up
雷CL會一直留係場上拖低晒傷害

re0惠係勁在全體魔攻up 光屬冇抗性 2招全體收人頭方便
同雷cl加速都冇衝突 一前一後咁開技可以前20秒都keep住加速
所以之前已經話唔啱屬都可以照落

今期re0惠要配emt 叉咗電入boss食一次攻擊就滿 普攻都唔洗

我果時抽到得返幾十石唔好話惠惠，連re0智障都冇

Back 1,2 係坦就得
包有8-9星

點解台服個2000石特定武器pool開咗唔知3定4次都係劍+槍
得獸槍有風屬 新角又唔係劍槍 抽嚟把撚

今次仲要得5舊肉，搵鬼抽

又話風屬up嘅

防禦唔係要落抖M咩

雙奶保住一隻都冇死咪防禦囉

今次競妓難打到
冇風獸奶同風惠惠真係驚2千不保
就算抄完隊都唔明點玩

第一次聽光惠冇撚用

其實死一隻同無人死其實個bonus一樣都係x4
死兩隻先會變x3.5

而且仲要有人話即使啱屬都唔好用
睇下呢張先講
爆一下出呢個數夠你上頭100

一早我都話用光惠

其實佢主要bonus應該係計被傷害值 愈低先會愈高分
當然輸出都計分 但理論上應該有隻坦坦住好d

日版就算改到前面一隻兩隻都仲有機會用到

佢兩個buff太屈喇

補充一點 受傷奶返上去個被傷害值唔會降低
emt單叉電上防效率太差不利上高分 就算唔死分數都好難高

無錯係計受傷害總值
所以其實應該係加防先高bonus
回血方面只要keep到唔好死超過一個人就得

所以人地咪排前面囉

最尷尬係EX防禦一樣要睇輸出 同埋冇乜人會為咗EX升抖M嘅技同絆
我自己一路用緊雷cl+emt+光芸 (因為小怪弱光)
是但auto都至少190萬 除非比隻boss crit死

今次巫師EX要魔防
頭先試溫泉抖M 高魔防但零輸出buff 廢嘅
原版抖M得物防 廢嘅
泳衣抖M輸出buff OK 但冇魔防buff會死
全部打出嚟基本得150萬

我大概都係呢個方向

今轉EX，我放抖M、雷姆、暗刺、王女

基本上全Auto，都係160/170萬左右

頭先有一場比賽高分就去到19x萬

依家都覺得用EMT、雷姆、光惠，都幾好用

又有回血、又buff到智、又加到速、雷姆出完大技後再畀惠惠出必，再EMT出既話，都真係幾頂到下

將來仲會唔會開多次泳衣/re0活動

我有風凜風獸奶但冇哂野加gay絆
抄人隊連自己紀錄都破唔到
講到尾都係睇運

呢個陣點打到185萬 試過抄陣試比盡150萬 真係要差不多全爆先得？

繼承id同密碼喺邊度入，手殘剷左app

光惠放頭實無死,有加速有加攻ALL,岩屬不如博大技暴擊好過

物攻可以咁高有可能咩?

開始畫面右上

好撚黑，有2場又W1減速
好彩第3場正正常常，keep住上頭10

隻game可唔可以係兩部機玩
唔使次次引繼?

GOOGLE PLAY引繼囉
不過我都無留意繁中版有無

game center ok 咗
但每次都要GC 引繼一次

琴日第二次就打咗呢個分，我諗今次應該輕鬆拎齊獎品

差一個藍幣先換到啾啾丸

日版競技場你地會唔會R2 就用EMT大技清青蛙, 果ROUND成日打好耐 ...

EMT大技咁大力一定留返BOSS喇
btw今期好多打法 我emt放back1既

已經冇心機打 keep住1000內算

+1

我都打唔到上去 半死心了

本身鳩砌得120萬
抄左而家有150萬都滿足

有冇日文達人再解釋下點升6階？？

除咗女神武同流星鎚 全部4星武都要食同一裝備上+6
如果用嚟做狗糧嘅武器有強化過 就會返還對應嘅強化石同錢
專武5月先開+6
今後會預定開+7

原來台服已經有人可以一刀EX

下？咁堅？

我有時唔好彩要3刀先攪掂

Hard都係剛剛好夠時間（但打Hard同Ex係唔同隊）

仆街
有d後悔之前冇抽到出佢
百鳩幾抽除左佢 其他都中晒

你攞張日服升到最勁爆到最勁嘅黎串我地台服撚
有意思咩

可能遲d台服會早過日服有第3招大技呢

講到日服未經歷過你地呢啲時期咁
未出專 未出分歧嘅時候 好多時惠惠已經有一定嘅地位 啱屬故然高傷容易做低啲道中小怪 唔啱屬就配其他隊友入王即炸
即使最初係物理當道 靠惠惠配其他都好容易上到頭千
日服頭千對應番台服幾多就真係懶得計喇

你串人我同老師講

台服唔見左個ac 搵客服幫拖 要我講有幾粒水晶同最初登入日期
點記得翻 molamola

水晶日日拎邊個會記得

我lv都唔記得 但其實我講個繼承密碼比佢咪得囉
我唔記得id姐

應該都係要講個大概嘅數姐
同埋講下入面有乜卡/通關情況/睇咗咩劇情之類應該都ok掛
始終都要證明到個ac真係你自己

課過金既俾堆記錄佢睇
應該好快搵得返

怪唔知得佢問東問西 我一蚊都無課過

先講可能呢個係頭一千既打法 無課微課其實的確未必發揮到佢既價值
但想衝頭排既 惠惠一定要有

先講惠惠有咩功能
1. 全體buff 2. 清小怪 3. 大技傷害 4. 手控退場
全體buff應該就限左光水 但唔代表其他屬冇機會出
而光有中魔攻buff同加速 魔隊既輸出係幫到好多 光係雙aoe技更加易清怪同幫惠惠集必殺條

大技就算唔剋屬應該都高傷過其他剋屬大技 就算被剋傷害都高過非剋屬大技

但最重要都係爆裂退場比後面上 台服依家個時間點應該都係有奶控場無咁易死人 比另一隻輸出上可以再衝高d分

雷cl日服都已經退場 但惠惠依然係出場率最高既角色
雖然有另一隻出場率更高 就係聖誕維茲

咁交易所應該會開多幾把換

灰鳩到震

91抽0四星

3貓耳

尋日都出左兩粒

維茲招單體技好q高攻

衝到上第一

惠惠最緊要係會退場，佢普攻雖然好弱，但正常都唔會用得幾多次
尤其出咗差電角同魔隊越嚟越勁，爆完退場，方便back1上場
光惠有魔up同加速，仲要光屬冇剋，我諗惠惠仲好用過以前

佛心公司特登整個bug出嚟送石

自由特別任要45秒內先有3個皇冠
點先做到

我用光惠暗刺有夠會，但死淨一個人

有無課金丫
有嘅直接掉啲課金record比佢
比埋email佢
其實佢已經好快可以對到答案

再唔係
大概講下入面有咩裝升左?
初登入日期 開服就玩嘅巴打無咩問題
除此之外真係...

咁好難搵返姐都

暗刺王女雷cl 輕鬆

王女用邊隻
4星得光/土/雷

用光

日服照例提醒清卷 聽日lastday

抄完第3嗰隊最盡打到27
最尾王女emt同邊緣各爆一下

想問下，王女同芸芸都滿技？

最近都徘徊一千左右，有啲想試吓打唔打到入去

5隻全滿

活動縮左兩日搞到換唔晒d強化石

打到冇引
已經跌到落5X位

清哂好友送果D肉應該差唔多換得哂
依家差62粒銅強化未換

我應該跌出200

點解冇4隻愛衣

今次小怪好清好多之前小怪關都打到懷疑人生

有冇啲咩組合分享吓
我仲試緊法隊 暫時230

一開twitter就見到
300萬

落暗維G好過聖誕？

300萬今次好易啦
今次只係用返以前既打法 光惠有夠會暗奶 暗凜晶維茲 唔爆正路應該都280萬

返緊工懶得試隊

特別自由好彩爆擊 解得到45秒

2/9(火) 15:00より公開予定

台服聽日會維護五粒鐘
大家記得清體力

咁快就開專武，根本未夠料升

維護完咪有得送牛扒?
求friend

2833 1905 5402

我仲未成功到

睇一睇材料
都仲整到兩把+5既
不過除左維G專武
我都唔知有邊把需要整

屌佢老母9點開始
我都未撚訓醒

得維G完全改變玩法
其他當升數值

加油

但聖誕維G無咁快出
台服現有既維G感覺都唔好用

預先投資 一出直上神台

岩牙今期維g又係好重要
想知佢新大有咩其他玩法
雖然都好似冇咩op過大破防大減速

補魔力大充電
下期最有可能強化都係抖M

戴面具變全驚最高攻

咪啦
game設定都係王女最高物攻
而家等埋風同暗王女就齊一套

跟原作嘅話
巴尼爾同維兹呢啲級數係同王女打到55波啵

惠惠用專武既話第1關有時會秒唔到怪

今期維茲反而唔駛出

好簡單 惠惠wave1出魔buff 獸奶秒
wave2 有夠會 惠惠秒
前題係惠惠要食一下單體(4舊菜應該固定兩單體兩全體)

不過專唔專都係爭2000左右姐

咁我用返競技武算
岩岩有場剩係殺得1隻呆左
第1關隻獸奶就俾小怪強姦死左

紅幣多左250張掃蕩卷換
終於可以安心掃曬全日唔洗就住就住用

遲d出+6又要換新圖紙
強化石又多多都唔夠用
skip卷不了

328萬 又輕鬆一星期

暗cl

普池pass
雖然尼緊白色情人好可能又男人

11個負皮
算唔算依度活躍人數指標

巴打好耐無見
以為你棄左

未抽到情人節王女
咩都睇唔到
繼續慢慢抽到最尾先課

隻暗哥布林係撚咁回血
真係點3冠

運氣，你見夠鐘就退出再打，有時唔回血，loop到過

直接曬命既我唔會負皮

帶克莉絲
BOSS wave直接大技然後先殺哥布林

另外3個皇冠成就其實可以分開解
你可以帶惠惠搏45秒內過左次先
然後再帶奶唔死超過兩個人過多次

由你回完我開始試
終於成功左
隻撚屌淨係回左一次血

我用呢隊auto
第三round手動瞄準隻哥布林就得
btw競妓頭30有三條友隻email冇落防具係咩事

冇火惠 火克莉絲

因為想佢死落場換人出黎輸出囉
今期EMT主要作用都係儲氣同解盲之嘛

醒唔切清體

仆街 活動卷都未用晒

仲有聽日喎

係咪未入得？

yes
又花式送石

咪又係爆死

剩係用黎回體唔抽咪唔會爆死

彩暗耳環終於出 仲有光法杖

邊緣用自己專光彩杖比邊個好

自選券

屬性杖有人用架咩
競技武都好過佢

唔記得清體就搞d咁野…

獸槍出叉電

如果所有攻擊同屬 (風尾/光邊緣/暗有夠會)
咁就專>女神杖>屬杖>競技杖

正解

入得

有無人好lag

有無人+個fd送下牛肉 雖然唔知有咩用
23381462721

原來回10體好過無

唔覺

點會無

無

重裝完又好似好番

一日可以收30粒 點止好過無

40抽中mia, 收工

日服個獎牌掉落率好低定係我錯覺

有冇諗過係台服魔改

邊個d專武值得換
之前d武係咪可以唔使理了

台服好似話係會改掉多d補返追進度少左既活動數
不過日服主線活動個獎牌掉落率真係太差 應該要改

專武有排升 我依家應該頂盡升6隻 遲d又新必殺又要開(不過好似話有新素材會出

Cls
我而家先升爆左4隻
春春改 筆 爆裂杖 維G

繁中版
新春登入
順便出埋新年pool未

有自選卷
隻game 對新手好唔友善

玩左成個月 重係8-9000哩個位未上到去

暗刺專武升唔升得過？

掂wor,有自選4星

其實我本來真係諗住佢新年開正月pool 反正都係改過順序
點知開萬聖

想問下日服幾時開服？
係咪差唔多一週年？

屌另一邊出日和 cls

咁如果新手可以一步登天都對老手好唔友善...
巴打都係玩左一個月咋喎
有邊隻驚會比你咁快追返
至少2萬入面你都算前半其實算係咁

新春登入
萬聖節POOL
幾夾

2月20幾號咁上下
好似25號附近
月尾黎
差唔多1周年啦

2020年2月26號

Sumzap 旗下，以動畫《為美好的世界獻上祝福！》為主題製作的智慧型手機遊戲《為美好的世界獻上祝福！Fantastic Days（暫譯，原名：この素晴らしい世界に祝福を！ファンタスティックデイズ）》（iOS / Android）今（26）日搶先於日本地區雙平台商店開放預先下載。

要留石了

你唔講都無留意到
魔改黎講兩邊都有得FIGHT

PAD應該算易追
抽一次新pool應該可以打到大部份關

呢隻game個問題係唔好話追
差距只會越黎越大

佢D猫版同寶石 想課金打都冇方法打到
而家只有日日慢慢磨

而家出咗專武仲用唔用藍幣換武器好？

好廢 唔建議

咁P&D應該算係最易追嘅GAME
不過算係極少數咁解
同埋我覺得P&D算係唔同類型嘅GAME
而家我覺得個SELLING POINT都唔算育成驚
擺埋一齊相比唔係好公平

有時間中有啲禮包有得課會送埋
但唔多
大家都係咁磨

而家法隊當道 d料射落法隊應該好d

其實d競技幣係咪要換古代試煉d料
已經換左2把法仗 2把短刀 1把劍

換
個人建議起碼一定換貓板

緊係換

營運: 已經聽到大家嘅意見 準備推出古代神殿強化禮包

出過啦 唔知兩定三次

第101抽終於都有4星

（前幾日個3星劵中左另一隻）

換左惠惠同維茲專武

但，未升又好似唔太用得落咁

基本上
魔杖升滿左兩支4星競技武、1支火屬
劍就升滿左一支4星競技武、1支光屬，啾啾丸就+4
刀仔就升滿左一支4星競技武、1支暗屬
權杖就升滿左一支水屬、一支雷屬
槍就升滿左雷姆個流星鎚

係咪得我覺得更新完戰鬥畫面怪怪地,唔知係LAG定郁快左,唔識形容

部手機唔算舊

升左芸芸同EMT上30絆
黎緊升邊隻好,係咪有愛就得
想升aqua

我好多都升到25就停左

惠惠、芸芸、維茲、EMT、王女

依家升緊雷姆（20）

成手得一隻暗刺升左上30

活動禦劍ex技=3*莉亞

加速世界？

Re0惠惠 算唔算萬用角 值唔值得比技能藥水餵滿佢

EMT、女僕惠惠同雷姆，等都升滿晒技

我分唔到你係 有愛先升 定係 勁所以升滿技

係咪好難捉摸呢

其實隻驚都有分彩同金
點解大家咁中意講幾星
我連佢幾多星係邊度睇都唔知

跟返抽卡彩咪等於4星
game本身啲武器任務都係用星級分

果堆任務純粹順便唔小心做左
我從來無專登去睇果欄

好耐無玩 近排玩返日服係咪用唔到NORD啦?

輕輕一推

係
搵IP

台服賣帳 開服開始玩
29 4星角 全活動角都打齊
有雷姆 emt 女僕惠惠
競技長期2000內
附售後遊戲教學服務
價錢同之次巴打差唔多
payme交易

台服活動即將完結
大家記得清BOSS劵

穩了穩了

光惠係萬用
但我覺得無必要升滿技
正路惠惠出得一輪技能就自爆收得工
技能水投資落其他角色收益會比較高

當然有愛就另計

唔錯用+限定我就覺得可以升爆，反正限定有排又唔會抽得返
最驚升完普通角轉頭就單抽出返嚟

光惠係咪唔會再出...

應該係，同EMT/雷姆咁，要復刻先有

亦因為咁，我先扔晒技能水畀呢3隻

因為，復刻，短期內都唔會有機會咁

反而其他角色，黑仔d咁講，遲下會唔會歪到？邊個知

真係歪到既話，就由3支技能水減值到得返一支

咁既話，好似更唔好

通常我用技水都留3格唔升住搏抽到

咩事 2升5完全冇變化？

Same here

唔係bug喎 咩事
上網睇人哋Lv5都係118%

呢種係buff倍率up
升之前會有行細字寫住skill lv up係咩效果

各位求加好友
508863363860

Po 頭有fd list

add 哂po頭fd list嘅巴打

未知抽唔抽到聖誕維茲整唔整專武先?
不過如果抽唔到會棄game

貓版寶石都叫個個禮拜活動有得換

彩石真係勁難

整定左

到時屙KLM

把啾啾丸仲係+4

紫幣6x、智障幣1x

抽？

第一次做歐洲人

快d加入 抽埋一份

抽完

自選換睡衣惠惠定原版艾莉卡好

台服自選可以揀初始19隻以外？

幾時有自選 無留意

呢隻換抵d
而家33同64粒

58蚊福袋，我都幾驚奇，不過係去到賭場王女之前既pool

自膠318先岩

110抽2隻芸芸
唔經唔覺就抽齊哂芸芸

318福袋

80抽中王女

暫時51抽歪咗劇場和真同賭場御劍

初期惠惠同有夠會都冇
揀邊隻好

50抽得芫芫同賭場賽西利

有夠會好似好啲，暗法隊主要輸出角

張卷包到邊期 上網搵完全搵唔到

台服自選咁好死比咁多選擇

應該唔會過期

唔係呢隻啊

日版現時得返弱暗王有出場機會

公告新春福袋果度

自選仲以為有阿拉伯揀

火女王要井，芸芸快升滿

基本上爭

最初期既darkness
雷雞蟲
風琳恩
賭場王女
賭場祭司
有夠會

我都係王女同有夠會揀一隻

王女，已持有幾隻4星
有夠會，一隻4星都未有

白仔ID係乜 add你送肉

same,4隻芸芸，想死

風凜係咪要換
定係暗維茲好

30 4星（+萬聖芸芸）
快啲要啦

而家差光云云
風水凜
暗維茲
邊隻後面會有用d

今個pool值唔值得抽？

唔知你講邊一邊
不過日版同繁中依家個限定POOL都好值得抽

講緊繁中
咁allin去抽

60抽

3隻4星

1芸芸、2王女

自選揀埋有夠會

收工過年

290萬分真係可一不可再

30抽1王女1芸芸 收得工

哇！！！

第一次咁歐咋

有冇人停左喺loading入唔到新活動？

10抽中王女，要追到100抽先中埋芸芸

唔洗井已經贏咗

繼續30抽垃圾
無彩 兩智障

課埋金都唔中王女

100抽，好難唔駛井啵

我好唔爭氣咁課晒佢果3個包

補底可自選

250

好貴啵

呢個幾好喎，日版得自選初始，冇得揀其他

繁中版出依個福袋真係識吸金
依邊初始重要角啲人刷曬
唔同日版好多人隨便起手

咁你又唔係課足250抽
本身已經課左啲加埋送嘅石又抽左啲
比盡都係抽200抽姐

200都大檸樂啦

個自選都幾廢下，課唔落

齊就話

我都係今轉先有4星有夠會，靠自選

差隻土御劍冇諗緊換唔換

巴打你圖鑑竟然未齊

課曬都唔中想棄game

歪唔中都無辦法
我泳裝拉拉蒂娜同芸芸都冇，個期冇抽

課盡一個pool 5k者

補底啦

呢到d課長好癲

Oh really?

有神快拜

原來就係你拎走晒我啲拉拉蒂娜

冇閃光以為衰撚左

屌那星 真係抽到保底先有

上次阿拉伯課哂都冇

其實今次唔抽有冇問題

王女同芸芸？我覺得幾勁

台服4星劵可以抽到今期萬聖限定

我中左水維茲呀

想問問大家意見

暫時拎左惠惠同維茲專武，依家又夠料行多步時，應該

1. 惠惠去到7火、升惠惠專武
2. 維茲去到7火、升維茲專武
3. 王女去到6火、拎王女專武
4. 芸芸去到6火、拎芸芸專武
5. 留料到唔知幾時

維茲升爆佢唔駛諗
單純拎專冇用 數值太低

手頭上仲留住3張
諗住遲啲等個POOL大啲先抽

自選補返風琳恩
競技場即刻入返第一頁
唔洗驚跌出250

好！即升！

201抽得7隻4星
萬聖各得1技水有排食

黎緊有無d咩活動+掉落個d
而家抽左d角差好多料

想問自選要邊隻好
光芸 火惠 兔王女
已有re0惠惠係咪唔需要火惠惠

同埋想問下頭兩隻維茲係咪必要
見頭兩隻普攻都係無屬性
但係佢之後又會變T1 強角

台伏開左第10章,有石送, 另外今期活動EX一刀應該有機

星期五自由雙倍好似

71抽有5隻4星但係得2隻限定芸芸算唔算好彩

萬聖智障有冇用
抽左50抽都冇佢

長期有十幾枝技水

屌頭2名260幾萬唔知點爆出黎

我有6-7支，正考慮緊畀邊個

頭十唔係我既次元
我250名已經夠

唔夠彩素材
幾時開自由任務兩倍掉落

180抽先齊
不過都total中咗10隻4星
都有6隻new
儲石等聖誕

特價抽中左芸芸就唔想再抽
哩隻Game希望抽齊紅魔族

自選卷諗唔到選乜 揀左最基本果隻惠惠

紅魔族，我都仲爭紅傳說惠惠同劇場有夠會

競技場拎唔到貓石板
風屬全世界都唔夠角色用

要用2,3星角

今日見打ex 同 活動boss 分別都出到一粒粉藍幣
以為轉運即刻抽野 50抽無彩爆死

我打埋最後一日啱啱好拎到

same same

話說自選有咩角係強烈建議要有?
手上無和真 維茲*2 雷皇女 御劍*2 水達斯特 風琳恩 同火刺

水和真無用 初期維茲兩隻普通無屬偏廢 風琳恩有3*版
用日版經驗諗火同水應該都係法隊玩晒可以劃走埋
幫你劃走d 淨低自己諗

水dust應該唔錯，下個競妓boss係火屬仲要係特選

新年好似有自由任3倍

雞蟲冇升過

100有償石

競技，對冬將軍，火隊世界

第一次競技打到19x萬分

100有償石從來未中過四星

4*必中
中紅蓮惠惠 好似齊晒惠惠

刷分王前排應該有300萬以上

借問下
光芸芸定係火惠惠嘅優先度高啲

又冰將軍又黎一刀陷家產

我自動撚，唔強求咁多啦

其實好似都差唔多兩隻都有下位版
惠惠多數都係用光屬多
做sub都係一樣拎4*體質同必殺屬性 睇你邊隻唔夠sub用
相同條件下分別唔大

我落EMT，幫補下加防同補血

技能上光芸有中破防應該略勝

技術方面差唔多既情況下，就唯有睇卡面邊張吸睛啦

鬥惠惠爆唔爆擊

自選出埋學院咪好，簡得隻風cl同煩膠火刺，簡完都唔會上場

屌，下星期先拎到隻王女三廁得210萬，今期保2000算我估250條線應該要230

210萬都要時

我真係休閑級玩家唻

我得160萬應該要比一打

92抽出左舊土同兔皇女 四星券出光皇女又要變綠幣
睇黎又要我井

142抽未有芸芸
火王女兔王女土王女都出哂
傻鳩御劍阿拉伯光刺都各有兩隻
一隻芸芸都見唔到

feel到今次250要230萬以上

屌練習得230萬

葉師傅唔係咁易,惠惠唔生性的話

今次法隊點砌好？
未升曬維茲專武會唔會輸好多

物理啦,無火維茲火CL,冬將軍仲要唔食魔攻,法隊唔夠玩

正
個3倍今晚開始
而家勁缺彩素材

巴哈睇到,夠絆滿技可抄

暫時睇落打冬將軍用魔隊都唔係好差
有無人用物理隊打過

小弟既魔隊人腳絆好似比物隊好，所以，都係用返魔隊打算

物隊230幾萬

咩陣容?
我見魔隊好似都差唔多分

利申:抽唔到王女

光惠 泳裝梅麗莎 雷CL 王女 火艾莉卡

Thanks 但泳衣pool得隻智障
2邊都差一隻

原來新版本拎走咗啲限制
之前開USB debugging就即彈app

266萬，希望有頭10

皇女呢

物理隊冇火艾莉卡得女僕克莉絲係咪唔洗玩

兩隻我都冇用

ching有冇隊可以抄下

又有新POOL呃人抽

單抽出萬聖芸芸
強化石POOL又出多張比我

芸芸我已經有
我係想要埋王女啊

咩pool

2000有償
送特大強化石

哇屌2000有償石10抽送特大強化石

仲有1000綠幣換4星卷reset咗

光惠 火梅麗莎 雷CL 王女 芸芸

必抽

特大強化石真係唔抽唔得

今期都係玩返物理隊算
玩魔隊無減攻好痛

新年快樂！
祝巴打幸運值高過和真，抽乜有乜
身體健壯過拉拉蒂娜，百毒不侵

新一年祝大家心想事成
抽親都彩光

求南瓜ex 攻略，我兩回都殺唔到

How hard can it be

巴打都頭10

195萬405
今期2000 safe

轉個頭就落返去
希望之後惠惠識爆擊

169萬1750
捱唔捱到4000？

今期多人抽 我估未必得
惠惠爆擊都差好遠
172-175穩d

屌又唔記得打ex,第3次了

Btw點解用火惠？唔係仲難儲大咩

牛年賣帳 送上arena auto隊

台服賣帳 開服開始玩
30 4星角 全活動角都打齊
有雷姆 emt 女僕惠惠
競技長期2000內
附售後遊戲教學服務
價錢同之次巴打差唔多
payme交易

好似死圖？

我入到黎
圖又冇
Link冇
個帳好撚勁

希望之後有爆擊打高d

今期d體力用黎刷自由好似抵過刷活動

3922
好撚驚險

好想要特大強化石但又唔想再抽個兩隻

講到你好似中硬咁
btw特大強化石個pool好似冇pick up

sor lo

我上次有多少運仔，2018

4011

法隊抬頭

唔中智障幣呀我

求參考

其實係唔隱 我防具唔夠
隱到2200000再分享

唔穩先岩

冇re惠惠皮已收

呢個ex好好刷

隊伍參考
唔會死人，都算穩陣

中左垃圾, 我想中果兩隻都無得中

依度已經靠繁中版玩家先推到post
仲要有人賣緊ac
此post將死

幫推

屌你張圖又係403嘅
今日咩料

自己睇冇問題

pixiv圖係唔可以直接貼link

祝大家新年快樂，身體健康

Thx 冇有夠會用邊緣人最低都有210萬

auto game夠打就夠打 唔夠就抽人

自選卷下面點揀好？
初版 有夠會 維茲 榭蘿 火刺
雪山 琳恩 雞蟲

原來係咁,重UP

冇所謂，總之魔攻就得，用滿技活動人
效果差唔多，最緊要re0惠惠

Ex易打到差少少300萬

惠惠爆一爆6萬幾

專武應該優先開邊個先

梅麗莎升左技會秒兵仔
比唔到光惠尾刀

惠惠爆一下直接多廿幾萬
一到冬將軍就好睇運

坐左唔夠一個鐘比人過左

咁快
果然好多癲佬

新年卷你地換咩自選
我諗緊維茲 琳恩 定土王女好

未齊王女當然換王女優先

王女

得光同電皇女揀渣點喎

隻冬將軍好似高攻左咁既
3星滿lv都扣咁撚多

永遠都係練習先高分
定律黎

推

有冇大佬俾d意見

貼倉啦

有夠會/雪山rin

祝中彩卡

我會揀有夠會
凜有兩隻，水凜魔攻buff係緊要
但拎新角色緊要d
利申9up

有夠會都要番隻4*
水凜就泛用sup

比我會換有夠會

超2

其實隻暗獸奶勁唔勁 琴日用隊員幣4星卷拎左隻返黎

就快見唔到佢上場

咁台版仲有幾個月用下既

加速世界之下應該無幾個月
可能得2個月內命仔

暗屬場唔會冇佢份掛

講開又講 有夠會d血真係低得離譜我都想直接灌d貓板比佢
但佢真係除左暗場就冇其他地方出

比隻王爆擊殺左後備芸芸，唔死實上返第一

講開又講，灌完渣真 惠 維G 有夠會
應該塞落凜定芸好

惠惠爆一下擊就上到40名

台服賣帳 開服開始玩
31 4星角 全活動角都打齊
故事石未拎過
有雷姆 emt 女僕惠惠 萬聖 各限角
競技長期auto2000內
附售後遊戲教學服務
價錢同之次巴打差唔多
payme交易

等18號新必殺咩樣先算

agger

單抽又中好野

如果一定要依家揀我會揀凜
因為彩風杖未出

由星期四到今日,惠惠都未爆過

拖到今日先睇完17卷

點解二乃咁少圖

啱啱入完五等份個po
之後過到嚟見到你呢個回覆

我google買

ching你又有玩

我係惠惠死忠

有冇競妓ex冇re0惠惠既10星隊抄
我手動埋最盡都係21xxxxxx差小小先有10星

佢會出18卷 後日談（好似）

洗乜落惠惠 ex爆得太慢
直接cl+emt+你box最高攻嘅法角啦

CD流咪算

帶惠惠可以打到300萬

惠惠終於暴擊,250位安全

係咪第一次有即死技

睇介紹果時當堂嚇左跳 然後得啖笑

係招全體中降速戇撚鳩雖然我知佢想賣邊隻分歧必殺

cl

btw 9打都280 應該頭千都要300萬以上

點9打280

諗住叫智障食死亡宣告去送頭點知艾咪連死亡宣告都解埋

我解都廢事解由佢送死

wave1 維g emt 尾
wave2 各1隻怪平A一下 尾大
boss關就由9emt去死
係睇下奶同邊緣邊隻4位高分啲姐

34xxx戰力

法師新必殺全部純單體屬性傷害
惠惠都係射完一爆就退場 但變左必cri
抖M真係有機變戰神
阿克婭必殺無啦啦又變魔傷
莉亞又做白老鼠 小技可以-cd

aqua好似係第一隻持續回復

amy第2隻

惠惠係666%未計爆定計咗爆
未計就1332%

我估未計 如果唔係直接用返分歧嗰招賭爆擊上限咪仲高
但必殺條應該會再難儲過分歧

應該唔會 佢呢招變左單體

twitter做乜有人回帶上年個twitter活動搞到洗晒版好難睇

魔角D新大技全部都咁求其既
修女仲以為係翻身 結果都係物攻大睇落都麻麻
和真大減速+易儲氣 配差電咪長期慢BOSS

咪係 想睇下人打幾多分都唔得
成班都唔睇日期

分歧似好用過新必殺技, 抖M除外

抖M要等新卡配合 暫時都冇乜用

暫時327萬

又咁高分 攻略呢

隊呢

獸槍冇抽

今次仲未打過
入獸槍有咩用

我有風獸添
但冇風芸

其實佢嘅存在只係加必同回血然後死 咁我用番emt都得

依家咪有得抽

其實emt理論上都得 只要你確保到王第2個行動就係開大唔係放減速

留石抽新戰神

主力充電同大緩速 基本上王唔會放到中緩速呢招
emt你確保王第二下就開大理論上應該係比我呢隊再高傷d 呢樣你地可以自己試下

物理依家真係一言難盡 未來有多啲叉電/減cd角可能會抬返頭?
和真偷完ipad底底再偷埋大技
智障唔知想點 但又好似唔太差
lalatina唔知可唔可以14秒loop一次大技
ipad變咗粉毛2.0 頹到
王女冇諗過會普通到咁...
魔劍佬同雞蟲變咗獨食buff (配埋抖M 3個一齊靠自己buff自己? )
暗刺回血係咩原理??????
粉毛大叉電 潛力股?
莉亞可以loop快咗啲屬攻 或者減buff/叉電cd
獸槍... 魔劍佬分歧嘅分歧?
魔角新大設計到咁應該係間接叫大家投資返物隊

個自由特別任肯定又改勁左
上次已經成功3星過
用返同一隊今次係鳩咁輸
琴日都係第3波手動lock哥布林同佢磨
都要重打好撚多次先打哂3場
今日又係狂重打左半個鐘一場都未嬴到
洗唔撚洗咁呀屌佢老母
隻哥布林補血頻率比上次高左勁多

其實都預左佢係呢個方向搞
但又好似改得有少少奇奇怪怪 兩個男人自私buff有d難搞

最令我意外應該就係智障改完技更加智障

睇佢升技會唔會多其他野 定係淨升傷

營運真係好撚偏心
惠惠出場率已經夠高 依家仲變埋必爆
智障雖然係智障 但都唔洗咁玩鳩佢姐

對王女個倍率相當唔滿意
物隊整體方向都唔算好大變化同提升（對比法隊）
3刺
風>變左erika大
暗>變左王女必2
粉>好少少多左大充
2隻男人單體自強
和真衝耐左先換到個大降

係廢M同莉亞再觀望可能有期待性

繼續魔隊天下？

我大惠惠繼續發光發亮

和真同抖M係溜まりやすい=充快咗 (所以和真配埋專武自帶叉電up可能會幾有趣)
惠惠溜まりづらい先係充耐咗

我睇巴哈個post寫必殺槽長左
同惠惠個項一樣

咁可以再期待下和真物隊既位置

失眠貓嗰個post一開始譯錯哂
短變長 up down撈亂哂

同動物台某台主一樣

失眠貓好似係hk

小心呀某台主逐個回覆負皮你

打得好柒 係咁食減速
浪費左惠惠同RIN既爆擊 唉

有大佬打330萬

我捉唔到要入boss後幾秒開大緩
同樣48秒開都會有時比佢緩到

純auto

我係台版

我睇片有個係對面就開死宣先放

淨係要頭3隻就得，包你鋪鋪10星

惠惠未開到技就走咗

想問下台服自選卷 暗維茲跟有夠會二選一點揀好？
兩個角色一隻都冇持有
暗維茲可以俾聖誕維茲做sup
選有夠會就有多隻新4星法

你確定會抽聖誕維G就揀有夠會
3星sup效果不差的

聖誕維茲揀sub一定唔會揀暗果隻

係咪情人節活動果隻送既3星 仲好過暗？

原版 3*火 情人節呢3張去揀

講錯 4*泳裝先啱 搭3*火其實已經得 情人節果張分別唔大 除非你冇抽泳裝

最缺彩素材, 仲少過古代素材
係咪都係刷絕級?

一路keep住hea玩緊
玩母豬多

超級25% 2個 絕級40% 1個
但刷都係刷絕級好d 青銅果舊都食唔少

+5前每人要80粒 諗住今次3x 刷夠佢

仲要預新卡20粒一個

咁都排530
Emt 聖誕維G 風凜 吸毒 土有夠會

G奶巴

呢場好爆得不過後面唔敢太搏 唔係應該可以再多十幾萬分

最多咪比人ban

唔關事係芸芸個血量太抖 大招打埋黎差唔多冇一半血但又差少少 發動唔到招低血加傷 另一大招打埋黎又唔知會唔會死 同埋有d失誤位食唔到buff

咁高分點跟呀

今次g奶巴應該可以穩佔第1

依家睇睡衣獸槍+埋新大技都幾勁
可惜80抽唔中

希望啦 近幾期前十有種車尾燈都見唔到feel

日版記得清劵

有冇發覺自從送多左牛肉之後d活動係唔食肉刷N關唔會夠買齊有用既野明明以前只打H再打boss已經買哂or接近買哂
而家變相迫你食下肉留耐D係隻game度

光杖-9 暗耳-3

送肉之後啲體多到我想用都用唔切
雖然可能都因為我玩幾隻手機驚嘅關係
但好似繁中版咁手動唔知要玩幾耐先玩完
因為就算日版掛CLICK ASSISTANT都要HOLD好耐
全掃嘅話掃蕩卷又唔夠用
無咁多時間咁玩法
所以我先賣左啲AC留1隻

最後機會

光杖放棄 暗耳睇下今晚挖唔挖到兩粒

2邊都HEA緊
隔離比盡都係忙5日姐

遲啲有新mode

屎忽痕睇哂所有人專武效果
唔怪之得後期物攻隊廢
D boss隻隻高物抗又加自己物防又減人地物攻
專武仲要得法師係勁
物攻人既專武全部都廢過競妓/女神
仲要專武好撚難升上去
咁正常人都會升左法師先

新MODE係咩

嚇得我 聽日先完wor
我仲有好多野未換

今日提定差唔多
聽日先醒起就清唔切

日版2月17號21:00前清劵

嚇到我即刻入game睇
不過今日提定都好，最近幾次成日都唔記得清卷

終於有場冇放減速打到330
悠悠2招技明明cd好
我又貪心想等有buff先用 結果冇用到直接死左

食BOSS一招大剩5X%血
岩岩好2招技都BUFF唔到
睇黎換個廢防具好D

睇返成個軸我都覺得係
比佢單體打中點都死
等到第2次大果時好似都剩唔夠5秒 但兩個小技都夠時間出第二下

你睇番琴晚生放內容

岩

但係d巴打都係叫我換土/雷王女先
好掙扎 又想換原版維茲 又想換兩隻琳恩

台版出包 活動池外 都有萬聖角 依家就公平起見錯到底 開到24

Btw 台日服都要清活動券

台伏今次個活動係打主線攞卷
記得留返啲hard關

要用咩屬打? 砌定隊

巴哈話隻boss係水屬

雷屬天下

但係下個競妓場係火人妖

又黎唔同屬

非咗成個星期一直得30幾名
今日直沖第一

你都爆得幾勁下

卡池水屬 boss弱水下話

到底係boss水屬定卡池水屬

boss火屬弱水

惠惠冇爆 大部分都係王女
之前練習仲有場係304萬

台服既記得清活動劵

最忙嗰5日 跟住每日背刺時間開驚打人

呢邊就日日開驚解完日任就閂
主要係要開vpn同埋隻驚load得好慢
搞到我有時開都唔想開

冇爆都第一

王女1技爆比得上惠惠的大技（唔爆），仲要唔使退場

淨係爆過一次，不過果次惠惠都同樣爆埋，而家100名內

食左70舊肉終於打埋果3條暗耳

新手入坑
點樣抽re0 d角？
定已經完左？
得呢堆係咪可以重刷

點樣抽re0 d角？
定已經完左？
係 已經完咗
得呢堆係咪可以重刷
係

re0 限定角黎，要等/祈禱佢有復刻
係
係

Re0幾個星期前完咗喇，真係想要EMT雷姆可以去買帳
係，可以再刷過

嘩好難得有咁多人秒回

Thanks 大家回得好快
咁以家首抽係刷萬性節個個pool?
玩緊台服

萬聖節兩點鐘完咗啦
新AC一開始有幾多石幾多卷?

日服台服記得今晚清除資料

萬聖節up嘅pool 15分鐘前先完咗不過而家白金池(普通池)都抽到嘅
刷首刷嘅話aim 暗梅麗莎 雷謝羅 + 萬聖節嘅火芸芸/火愛麗絲

其實萬聖節仲有得抽
佢之前bug左
而家補償返繼續有得抽

屌眼殘原來係弱水屬，唔係水屬性

所以咪問佢有幾多卷

好似9000石 一張4星卷

睇#782 希望你盡快刷到

咩事

冇事

已經比人爬左頭

弱水都好

清除資料

擊退120次有粒紫幣
抵玩咩

券已經比平時消耗多3倍以上 仲要比平時打多廿場真係唔知咩玩法

第十章hard最後個關大隻佬

點先可以唔死兩隻

次次都被秒

土王女

雙奶媽

我覺得emt+雷姆+一隻輸出，應該打乜hard關都百搭咁濟
emt雙防buff+中回血，雷姆小回血+攻buff，配隻物理攻輸出，9auto

雷姆轉雷cl會唔會好啲，我隻雷姆個補連400血都冇

cl開攻buff冇我老婆咁快囉
因為防buff好重要，加必殺sup我會俾emt

台版就黎開分歧仲會打唔贏架咩
其實有兩招叉電既話乜都過啦

弱水入唔入到雷姆

本身有水芸芸水維茲

法隊唔會用到佢

以家d石抽咩好
都係普通個白金pool?

儲到一個必抽pool啪曬落去，反正實抽到pool以外既野

忍唔到手咪抽萬聖pool
後面有兩隻充電外掛角等緊你

聽日出邊隻4星係咪維護完先知

應該係 要update先會連新卡資料一齊放

希望唔好又週年御3家系列

御3家係指 莉亞 煩膠 樹蘿?

記得清體

唔提都唔記得

仲要打EX關
聽日11點RESET

台伏記得1159前打埋競妓場

呢3隻點叫

不過岩岩出無耐cl睡衣 4星點都無佢份

屌 岩岩ex最後一場差20秒 唔知計唔計數

你入到結算就計 佢唔係搭正準時熜機

第一次100石中pu角
好似冇咩用

出惡魔雷槍
下次生放有佢

又溫泉

嗚呀

啲新料睇定啲先用

惠惠railgun冇咗個大爆炸effect有啲頹

秘石咩黎

係咪應該比惠惠開新技能

幅圖好靚

借問聲即係邊兩隻

光凜 聖誕維茲（火）

俾左惠惠同lalatina 惠惠好難草大

聖誕維G 光凜 雷智障

有夠會同芸芸邊個大波d

新年智障都有 未有機會上

有夠會紅魔族第一發育

有夠大

大技又要慢慢升
乜料都缺

睇個樣就係三色玉同貓板溝埋一齊既瀨尿牛丸
搞呢d就叻 整多個新玩法又唔得 連特別委託都已經冇開幾個月

爭咩丫爭

今次特選已經跟日服玩超硬嘅小怪

好似有bug
auto嘅話 比人打滿咗必殺條唔會即開 要下一轉先開到

我印象中見到BUG左一排

今期ex點打
物理無上期法咁好打

新素材一個月換得個一次 會唔會太少

屌你老母37秒先入到王

我知就開充電技滿既話可以即放大招
比人打就唔清楚

所以我先覺得佢係瀨尿牛丸

仲要1個月換得1粒
仲以為EX會有得跌 點知又係冇

御劍皇女雞蟲

雞蟲可以考慮渣真

我渣真冇新大技冇專武
都係收返埋先

第一次咁歐單抽直接畢業

。。。

下次要井返平衡下啦

李依大法好

メル係邊個黎

我井咁多鑊比我再歐多兩個月唔過份丫

2部新角

搞乜嘢啊 今次個協力5場有3場失敗

好耐冇見你井

血好似多左

我覺得錯覺啦 隻野會麻你 一招大帶走你果陣個時間會繼續扣緊
一個唔小心 前後腳俾人帶走 都好肯定冇左30秒輸出

上一次咪光凜火CL抽到井一隻pickup都冇中

台服第一隻細卒硬過鈦合金

其實營運係咪想迫死物攻隊
呢期EX隻boss 係咁物攻大down 上期魔隊都唔係咁

提早出又未開分歧所以蕾姆呢d預先拎分歧既角色竟然有機會做mvp

我都係咁失敗

佢招aoe起手咁撚耐 = 晒時間
單體麻 = 低左輸出
大技起手又係勁撚耐 = 又晒時間

頭2關咁撚厚血既，又魔改？

還好啵，今次auto都有200萬分

（第一次競技過200萬分）

咩隊

冇魔改 套左日版最新版本姐

打3次、有兩次都出唔到後排

（前排全25絆、5/6火）

冇rem

雷姆汎用性幾好，大技buff全隊，佢自己回技又快

頭2關磨左我30秒

屌又歪隻溫泉抖m
上次溫泉芸芸又係歪溫泉抖m

我都差唔多

屌無練雷姆今次gg了

其實我依家谷緊維茲

8火、26絆

20抽冇有夠大 收手
但中咗土大波

今個pool skip，留石聖誕維茲

打極得160萬，2千都冇了

你在說什麼9

你講緊日服？

Sor9，攪到1999

台服依家係忍者

咁下個pool都係土有夠會

咁幾時會聖誕？

等日文巴同豬巴攻略下先，聽日抄隊算

唔好參考我，小弟乃休閑玩家

識升一定咁升

213萬2000穩了

屌競妓好撚難打

原來台服今期係特選競技場
有3倍獎勵

用智障新大仲高分過分歧大佢回得好爽

佢招分歧就算把啦 拎走d傷換平A多兩下

台仔話大加速好勁嫁

本身想試物理雙叉電 之後先醒起冇抽到mia
g奶巴可唔可以幫手試下 智障 mia求9其一隻
智障降防 mia加攻 雙叉電應該做到近法隊效果

我咪呢兩隻搭火禦劍打ex幾穩10星不過我未開智障新必

試下開咗先 真心幾好用

d料好似家傳之寶咁珍貴
唔敢亂用

咪好似一開始啲珠咁過多排就係咁送啦

睇佢今次活動送既量真係三色玉同貓板之間

有冇懶人包講下邊隻用新技好啲

望落都係本身愈係倉管角色變化愈大
法隊望落暫時唔會用到新必

修女

修女偏向對d痛到仆街既王 睇競技場幾時會出

大down同中回 法隊用佢就少咗個buff/debuff位

希望出下D高難度副本
唔好下下鬥高分

呢樣真 最好有啲咩連10wave然後有勁boss嗰啲
考輸出 考回復咁先過癮

今個星期真係要焗練雷姆 試過水惠惠完全唔掂 一係有冇巴打試過雙電水惠

一直都覺得咁大變數既玩法鬥高分根本就反智既

無分歧,卒厚血,水惠又廢, 一係未入BOSS就死 一係用太長時間打卒先入BOSS,用唔過,雷姆唯一選擇

除左因為konosuba
我就係中意依種變數極大嘅刺激感先繼續玩咁耐

過大海賭錢啦 仲刺激

229萬冇頭10了

惠惠大爆擊+其他技係咁爆
諗住今鋪350有機會
再望住隻BOSS一下普攻殺RIN一下殺悠悠
即刻冇撚哂癮

想佢開新模式姐
競技場有隨機性好事黎
鬥數值個個滿技平排第1咩

安坐家中都有股票同波賭
過海咁舟車勞頓
不了

依個真
一直都等緊新模式

有隨機性可以
鬥高分就反智囉
完全係趕絕新手咁

打今次ex唔得 太補隻土智障開唔到招加速 又冇左god blow個物傷

估唔到我今次輸在比芸芸戴飾物

氣數已盡

啱啱試左一場又好似戴返好d大緩速個集氣真係好難捉摸

冇課，抽到2隻一樣4星應該升技定做sub?

升技
一樣無得做sup

係喎，睇唔到添，thx

六合彩開未

一模一樣照炒 但得160
應該唔夠絆同火

我溫泉抖m 差唔多滿技

新玩
維護緊？

日定中文版

日版
玩咩驚都係日版福利好啲，啲野新啲
定呢隻係中文好啲

梗係日版好啲
不過日版要VPN
大型vpn都比人ban左ip

#2

建議裝OpenVPN 再上vpngate.net揀ip

利申: 雙修

傻鳩先玩台服
利申：筑波大學學生

睇返#2，我有用果個vpn玩其他日日game
早排PayPal 比人爆格買暴雪點數，唔知關唔關事，不過最後比銀行截左

Vpngate係黃色果個app?

個網度搵IP
無裝apps

我係用browser直接入個網度搵IP
無裝apps

競技場有無咁易打呀
跌到出1000

用呢個組合打 1000都無

今日有運仔，再打多10萬
210萬

2個五獎 其餘全部skip卷

得呢堆 除左王女有邊隻算升得過
有邊隻奶可以用？

一樣

得1個5獎

一個5獎

1個4 1個5
我個頭獎呢

我覺得呢d仲難中過六合彩

算唔算抽得柒
同埋依家溫泉果個唔要面既女人勁唔勁

屌呀得1張5獎

好柒 重刷啦

DLLM得3個5獎

參加獎…

1個5獎

垃圾活動

點解我會有期望

我應該抽溫泉POOL定第三個

same

好心安慰獎最少俾舊肉啦,10張卷真係當人係狗

第三個

當玩家乞兒

賣帳 推

刷左咁多場絕2,家下同我講有BUG?

唔怪之得無啦啦出禮包啦，原來又出有償石pool

魔隊pool仲要送技水.....無理由唔抽

垃圾POOL,

30抽2彩,舊角

有彩仲想點

巴哈有人中頭獎

比少左野自然會賠架啦
日服出錯跌左其他野都額外賠返應有既野 bug跌出黎既照袋

30抽4彩
一張new都無

這些機會....

我想問發生左咩事？

我都刷左廿幾場絕2

以前75票給39~42

這次23~26

我票都打完了不要跟我說BUG 會死人的

剛剛打絕2恢復成39牌了，不過已經刷掉很多場絕2了，哭啊

應該早兩日已經改返

我都刷左好多

突然覺得自己有個5獎已經好好彩

D強化石包冇彩石開始覺得唔抵買,冇晒性趣

今次個活動點解冇大強化石換咁仆街

全skip卷dllm

Same same

今轉冇咩動力買

望住巴哈啲人HEA玩
抽獎卷唔齊16張都中2/3獎

之前犯賤賣特大石養壞晒玩家啲胃口，搞到而家冇人肯課強化石包

75卷39-42
22-25先係正常
成班垃圾

巴哈D人話佢活動時間短過日本

因為長玩D人,唔洗用特大強化石既裝都升到7788,係差特大石升武

計返個rate咪同課618一樣咁多石
不過多一堆好過冇嘅嘢姐
平時井開嘅非洲人會課

遲下快過日本

用大moon然後拎出街玩 爽
邊緣對燈放大咗好多

日本上次re0活動同今個月縮短左日程都冇補返

睇落又幾正wor
遲下 pc

不如等下星期一週年新角先刷

話說引繼個位已經見到有pc舊野

雷姆真係mvp，練完即刻上返頭10

分歧未出雷姆先食頭啖湯

話練就練，話上就上

原本放倉底冇諗住要升

爆返3000石體衝絆

你哋隻雷姆係咪個個都滿技30絆，點解我嗰隻一啲傷都冇嘅